【名人沽貨】做咗古天樂愛將 陳靜（Dada）1528萬賣荃灣海之戀 四年帳面淨賺300萬元

【名人沽貨】做咗古天樂愛將 陳靜（Dada）1528萬賣荃灣海之戀 四年帳面淨賺300萬元
16:44 2021/04/16

"......藝人陳靜（Dada）近日賣出荃灣海之戀一個單位，單位屬海之戀7座中層A室，實用面積777平方呎，屬3房間隔。陳靜早於2017年時，以1,224.8萬元購入單位......最終減價40萬至1,528萬元售出，實用面積呎價19,665元......"

題外話，Dada真係美若天仙!

屎之戀都2萬蚊呎 cls

dada

2萬蚊呎已係呢度的市價一段時間喇

減價po黎喎，點解唔係韓帥出

因為我愛Dada

50000一q都未必得

支持Dada

咁臭點頂

話之你咩學歷，做雞上位係最快

真係有屎 個海臭撚到

佢係雞？

佢係雞？可否找到雞頭？

呢個都係dada

DaDa西汁

DaDa 住過 30000蚊都值

1000萬係買dada坐過塊廁板